大陸「貓眼」網友表示熱烈祝賀7警入獄

同志們小心中共mon緊你地呀

成版留言都係支持

睇左成廿頁都係支持。

鹿城鹿城

香港警察之所以违法，主要是被洗脑了。以为香港和大陆会一样。

會唔會比人捉走

難以置信

咩事啊 反了反了

清泉

我諗大陸人都好憎公安/城管
投射左落去

高汁

貓眼都算係大陸反建制架集中地。

大陸人仲清醒過班藍絲

竟然未比中共河蟹

「貓眼」咪係「凱迪」架子板。

少見多怪 大陸有呢啲人有幾奇

人地講六四、李波、老共啲point好過你地好多

平反

中國人

咩係架子板

點解無俾人bam ？

呢到講緊曾蔭權

反觀香港有班撐警撚

有條友話咩曾書記受苦了
個下笑咗

香港還是有希望的 笑左

呢個講得正

你叫班見大陸就反既連登仔情可以堪

唔講咁多
大陸好波！

相反香討

有咩關係??

納粹德軍入面, 都有人憎希特拉
如果你係盟軍, 唔通就因為呢個原因, 而唔去打德軍??

以前發達啦成日repost貓眼個明日之後嘅post，所謂廣州網友咪即係得明白之後一個

錯

應該係99.9%中國人都係垃圾
只有0.1%中國人係高質, 即係劉曉波, 艾未未, 胡佳, 維權律師果類

雖然我都知呢D係廢話, 因為人所共知既事實, 我講左出來

日

令我諗起
幾年前, 因為中國人來香港搶奶粉, 引發中國人和香港人互屌, 屌得好激烈

跟住有一個中國人就寫左篇文, 屌鳩中國人唔應該去香港搶奶粉

然後呢篇文就成日比人轉貼, 跟住話:「大家睇, 中國人都唔係全部都係衰人,都有好人」「其實中國一樣有好人, 我地唔應該盲反中國」
想幫手將件事降溫

得佢一個高質

無謂咁多幻想，中國人係無責任同義務幫香港人，就算中國有民主都唔等於香港有民主，香港人只可以靠自己爭返香港返嚟

高質

好多人以為 中國人反共=好人
實際上, 中國人反共, 只係因為佢地被中共欺壓, 所以先會反抗
同係唔係好人無關係

只有劉曉波, 艾未未, 胡佳, 維權律師 係真正好人, 為左市民而抗爭, 不過佢地一向都係小數之中既小數

其餘中國人成日屌中共, 都只係因為自己利益比中共欺壓, 又窮,又無地位

而香港人屌中共, 大部份都係爭取民主,自由......保護香港文化,價值觀為主

中國有好人，不過壞人多1000倍姐

咁你係咪好人？

好難以置信

而且中國有權有勢有錢 有影響力果班, 全部都係壞人
中國既好人, 都係無權無勢無錢, 無影響力

呢一點好重要
因為中國壞人控制住成個國家, 去攻擊香港和其他國家
而中國既好人, 就無能力改變國家,只能上網屌下當權者發泄

係呀，佢地成日一個做醜人，一個做好人 之前周子瑜單野，又係每幾個糞青紅衛兵，就有一兩個[好人]留comment話自己同胞太偏激

同志們當心，當局好小氣咖

咁高汁 俾個like

今日同我個大陸朋友講七警事件
佢都覺得判得岩 件事太離譜
佢話即使係古代 法律制裁唔到 你想用私刑都要用得合理 依家仲要7打1 人地示威姐 殺人咩
仲話呢d已經係虐待 以前打仗敵國降兵都唔洗咁
根本就係成班黑警唔敢接受呢個事實
知法犯法 早知今日 何必當初

反喇反喇

唔好推啦

冇人睇cm睇到有d感動

睇黎都真係好多大陸人都睇共產黨唔順眼

點解啲藍絲仲可以咁撚弱智去撐警，完全解釋唔到

網易班大陸人都好過班香港藍屎

樓上個位話香港係因為民主價值而反既收一收皮好冇
個陣有個post話比個貪官你做唔做
咪又係成班友出曬水
講民主真係笑出聲啊

班大陸人仲醒過班無腦藍絲

香港人咪又係睇個錢字
有錢，唔好話民主價值
連老母都可以賣

大陸十三億人乜人都有

哇屌我睇到唔相信自己對眼

平均一頁三分一嘅回覆都變咗「已被屏蔽」係乜嘢玩法

大部分連登仔都係理智既
正評居多

好多cm被官方封鎖左 唉

好耐未聽過人講河蟹

呢班大陸仔仲心水清過香港班廢佬